有梁凱寧既Morning，先係Good Morning

我無

G

粒衫鈕好似想爆想爆咁

缺提奶

正

阿寧有咩cup

好想瘋狂用手度比你

愈著愈密實

擘到個口咁大想幫我含?

你成日都咁諗？